迪羅斯掛靴

以後無得睇熱誠飛產
我代表羅馬依隊垃圾耽誤左你既青春年華而致歉 意甲二奶

等做隊長，等左十幾年

有無抆巴迪高衫尾拎意甲？

無
遲左一年

佢有幾勁 無睇羅馬

真漢子

呢d垃圾波好心唔好成日出post啦屌 意甲根本無人睇 呢隊閪波仲要9成連d名都up唔出 你老母就日日開post

迪羅斯D屎好唔好食

珍

係阿根廷退?

食屎晴

意甲點解會變成咁
以前個話題性同英超並駕齊驅

以前英超（甲）根本比唔上意甲

假波
政治因素
買人買到爆煲
意大利經濟差左 入場率大降

落後緊 屌教練出佢 唔出攻擊球員果次？

係，當時0-0而呢場要贏，屌柒個教練：出我把撚咩？出恩斯捷尼啦懞撚

托迪就吹大左，反而佢其實underrated

真男人

羅馬新名叔smaldini

一個字 錢

識野

真漢子
幾年前羅馬波衫印咗佢

落底刷角只服羅馬
perotti落底過人屈到仆街